# Предназначение модуля territoryapi

Модуль разработан для системы ведения библиотек НИР.    
Модуль предназначен для заполнения и просмотра справочников по территориальному делению.    
Справочники могут импортироваться из внешних источников, загружаться из файлов, а также данные можно вносить и редактировать вручную.    
Чтобы избежать коллизий при заполнении, в каждой модели хранится время изменения данных, а при импорте обычно передаётся дата актуальности каждой записи.

[Полная инструкция проекта](../README.md#territoryapi)
